有無人知點樣搞聯署爭取BNO holders 讀大學攞Home status 學費?

有無人知點樣搞聯署爭取BNO holders 讀大學攞Home status 學費?

BC都未必可以

好心唔好得一想二

直接比BC你好無？真係肉撚酸

不如直接俾你過去拎福利?

咪傻啦

唔係無可能既 德國都係收德國人稅出埋錢比外國人讀書

Lisa Nandy 話BNO policy 係難民政策，理應攞Home status tuition fees.何況我地既上一代 97 前有交稅，俾返後人Home fees 唔算唔合理。

如CUKC身份可以恢復 咁上ㄧ代就可回復英籍 以BCㄧ代繼承下 子女就可直接除回BC 呢個Act 要等到9月才投票; 呢個世界無嘢係無可能。

bc 都要住夠三年先可以claim home status，唔係bc 就得

呢個程序擺左係邊個法案到?

97 前交稅係俾香港政府
冇上繳俾英國政府架......on9

你有冇係香港接受免費教育，住公屋，入過政府醫院，睇紅綠燈過馬路？
用公家野用得多過你交既稅，拎番啲錢出來好合理。

我地當然有啦小朋友

1.回歸前無須向英國政府交稅
英國於 1843 年成立港英殖民地政府後，曾給予財政資助，其後港英政府於 1855 年便能在財政上自給自足，英國也逐步放鬆對港英政府的財政監管，並於 1958 年完全給予港英政府財政自主權 Financial Autonomy 。英國從不向香港徵稅，而港英政府的稅收亦不須上繳英國。

太太，我真係唔係好識，麻煩指教

等睇蝗蟲樓主覆你

蝗蟲

稅係透過以在港英資公司稅款和軍費等名義俾英國。For example, 當時基礎設施不能在國際招標，必須係英資公司負責。

太太，如果你咁計，我諗我地97前交左稅同軍費俾好多國家。

一個例子唔算，我意思係基礎設施，即係絕大部分。稅可以用好多名堂去收，你估而家咩？而家就真係要根法律。97 前好多時都枱底做事，更加唔會留低文件俾後人知。

BC都要住夠3年先有

太太，超過十個工程，橫跨10 年都唔算呀？

咁點夠你講呀？例子又冇，你話係就係，咁點討論呀?

而家個d 又樣樣跟程序呀？ 咁近期鯉魚門隔離營有冇招標呀？口罩有有冇招標呀？

你呢d 邏輯，同籃絲有咩分別呀？

你講先算，其他人講乜都唔算

去英國做蝗？

死撑無意思。連Lisa Nandy 都話要俾Home status BNO holders. 你去佢Twitter 話佢蝗攞。